你班垃圾高官一味淨係識譴責 有冇諗過其實係你地一手造成

自617以黎 我冇再出席過集會遊行 唔係我唔想同大家一齊抗爭 而家開始想放棄 好似無論我地幾努力去表達自己嘅訴求都好 永遠都得唔到回應 永無止境嘅日子我真係唔知要等到幾時 對住而家嘅香港真係覺得好頹 每日睇到新聞大家咁辛苦 乜都得唔到 真係會絕望